[推到完場］Ben Sir 開 show

難分真與假

特登唱到咁既

佢真心好聽好多

又呢首
ben sir live又唱

有去睇加場嗰場
當係精華咁睇

個台咁柒咁hea

感覺佢有意扮周星馳既語氣

佢係

抵你老母威

黃子華直頭得張檯

屌你老母西

好柒

屌佢教我中文 宜加都諗唔明佢點開到show

小....如你個咀

電視plan好晒好好多
stand up搞到好撚on9

好似悶悶地咁

睇到個人有d尷尬

agger

電視有多d互動好睇d

.... 佢講緊咩...

有d悶...

之前係電視就扮周星馳嘅語氣，而家開show就扮黃子華

Ben Sir 鳩up

個頭好似差差地咁

完全無笑過 好㭍啊

好似想學黃子華咁，但.....好似越來越悶咁...

係.... 好尷

怪怪地咁個反應

個氣氛

收音收得唔好者

完全唔掂 已經想轉台，做返電視節目算啦

感覺下面d人想叫回水咁

Ben sir 應該mon 緊呢個post

個show想學黃子華,而語氣似周星馳

平平出黎救左佢

觀眾爛牙勁到

譚仔

現場睇既觀眾係懷咩心情

想搞笑但係都幾失敗下 好尷尬啊

佢好似越講越震咁，但子華一企係台上面就好有氣勢，完全唔同

要搵埋大陸雞.... 玩粗口雞 音部

點解後面唔係蘋蘋講野既字幕

真係唔知，錢又比左

我又唔覺喎 嗰晚去睇無咩尷尬呀

好靜

佢bigbig live緊應該好忙

勁尷尬 起身走又唔係
玩電話又好似太串

暫時都好垃圾下

俾咗錢

睇電視點都唔同既

口都震埋 好似毒撚present咁

反而個大陸妹自然好多

會瞓著

平平對腳

好差

D票幾錢？

好撚尷尬

個show比我既感覺係

第一節 可以話係 零內容

忽然之間覺得廣告好好睇

Ben sir唔似係想搞笑 又唔係想正經
似推廣緊廣東文化 推廣完 話知台下觀眾既反應

Ben Sir 悶 Show?

唔知係咪現場氣氛好好多
係電視睇真係為佢面紅

400幾,唔記得左幾多十
不過我又唔覺得跌左錢

澳門整多場

暫時睇就麻麻地，棵篤笑唔係棟篤笑，教廣東話又唔多係

最on9係個平平

電視睇 真係怪怪地咁

想搞笑又搞唔到

聽你咁講可能現場氣氛唔錯

足本係限時定收費會員

開頭可能係熱下身 試下水溫
感覺Ben sir仲有大把貨

其實都唔知佢想講咩

個場係邊 少睇show
岩岩影D座位 咁似酒樓果D咁既

9展

佢節目出哂o的貨

Bella

明確讀開中文呀BEN SIR

個台同座位咁hea既

屌你老母 on9過上語精

節目既佢 真係好高質

仲記得佢本thesis

聽完 真係覺得黃子華好勁。。。

得6聲既...

三碗半牛腩麵

廣東話 調 根本無意義

佢好似好緊張

其實要死記

689

本身個思考深度都好唔同啦

做愛

Mayanne

神

好硬........個tag

其實講緊乜 完全唔明

唔敢睇

mayanne 開 show 可能吸引d

柒到唔睇

做愛...
爛gag...

有啲柒味

上堂咁既質素都可接受
入場睇呢d

呢樣真

好撚悶 其實做乜

點先笑到....

行一行出廳，發覺阿爸阿媽訓著左

見上面有巴打用子華做比較
覺得唔可以咁樣比較
始終Ben sir係用廣東話文化黎做show既核心/主題 超高難度

個feel真係有d唔敢睇

小學生。。。

高登

尷show

藝人同教書佬既分別

蘋蘋同麥美恩自然幾多

到連登

兩溝

精液 想我點笑

邊個會員叫蒸翼

好撚悶

唉

咁都好正路既

又係"多謝高登先"

高登定連登黎

其實e句野真係無咩好笑

笑到仆街

特登意淫...但係真係唔好笑

連登

認真...差差地...

蒸翼巴打

睇龍咁威重好笑

依個show 睇到好老尷

蒸翼

Ben sir一個好難帶到效果

睇奇妙好過 有jaince man靚腳

出現了

出現啦

如果唔開呢個show Ben sir仲係
但係宜家

想我嬲???????????

唔係計ben, 淨睇內容既話，真情係好唔掂啦

暫時最高質係你

仲差過林狗

我老豆真係煮過南乳蒸雞翼

開得show個要求就應該高少少...

05年到現在都無見過

之前Ben sir學堂都好地地
一開show

我諗係個台擺位既問題

改名?

佢地好似個日上午先彩排

假嘅，善用起底功能

呢part想做乜...

ben sir學堂有好多人部佢，live show得佢一個...

始終唔係做開棟篤笑，仲要想有d教學元素真係好難
不過真係睇到都尷

咁格硬黎既

粗口學堂有啲情景好睇啲

做乜鳩

wtf?

學堂已經極限，唔係咁岩做show

做乜9

做乜9?

尷尬到呢
d觀眾好戲啊
咁都有反應

內容好無聊

TVB 真係好鐘意玩死人

到底我睇緊乜鳩

我是觀眾

唔開show可能仲好
而家搞到ben sir...

淋瘋

好難受

呢個show d 現場觀眾都幾低要求

個時睇佢同中巴 同 個個 去903個

其實係咪好差？

唔知道Ben sir 下次仲敢唔敢再開

好老尷

一張圖都無

我唔覺

我係BigBigChannel 問佢點解唔係九聲
佢無覆我

現場d人到底係點樣笑

現場觀眾好比面

啲笑聲係唔係開罐頭

有冇人開始唔敢睇

但睇電視真係好關家姐

現場應該好d

淨低個三聲係入聲
好似係

笑聲係咪後期加架 現場正常應該dead air

現場好似真係好好氣氛

現場真係無dead air

去左現場既巴打，現場氣氛係咪真係咁好？

真係好似黃子華tone

有無人無笑過

6號上台壓倒下場喎

係
無你地講得咁dead air

cut得咁快咁既

二揀一呢part好番d

ben sir...
今次真係柒到唔敢睇

六號轉數都幾快

因為呢part係佢在行既野
佢上堂係好好笑

六號黎左個節奏似翻個show

一向都ok, 幾穩

我同屋企人都冇笑過
睇到我都尷尬

CCTVB呢啲死推爛推真係

仲想扮子華嘅風格

你意思電視定真係大學教書？

佢地D對白

唱歌...

柒到唔敢睇

好笑

想像倒成家人齊齊坐睇show, 但一野都無笑

大家頂住 就黎睇完架喇

789聲即係136聲
不過係入聲字(即係k/p/t韻母收尾)

改得仲衰過100毛

歌詞幾有意思
但真係 ……

都係電視好睇d

KFCcoffee

去賣tv super尷尬多鑊

100毛d改詞其實幾高質

差一part
想去沖涼
唔知好唔好

尷尬

大學教書啦 配合學生既feedback
好似岩岩二揀一咁

反正都係, 睇埋先啦

100毛係專業“啲Dur”既

好，就睇埋

尷尬完成身鬆哂個感覺
你唔係走呀

觀眾D櫈,成間酒樓咁

呢個ok wow

可能足本好睇d
而家cut d唔cut d咁

睇子華好過

連TVB打手都覺得悶

扯扯地

美恩

bella 好有經濟上需要

落後老弓

扯左

拎子華嚟比點比

太埋

不是打手

大陸雞

頭先全場好多人叫係真定罐頭黎？

6號好笑

撚樣

好撚尷尬

我屌，悶到～

回水

仲唔完 悶到完場

sor
ben>wa

係咪大陸人睇

D人幾唔情願

6號con定由佢睇唔到佢

6號自己講重好笑

6號

我究竟睇緊乜野

6號扮女人有啲似楊文蔚

ben sir啲talk show其實不知幾學術 唉…點知畀tvb搞到咁柒

睇最緊要好玩好過

心諗邊個拍手呀

6號隻腳幼過bella

d威d

會唔會播番live住答問題

佢老婆好似唔想錫WO

老婆都擺埋上檯

我已經肯定D尖叫係罐頭

佢老婆心諗，完未呀

6號對腳幼到

隔離頭先有人
岩岩冇左

搞乜撚野呀

我都覺

Bell

Ben sir 好撚慘啊屌

黎操場遊戲

有d唔知點

what the fuck I am watching

而家係咩事?

有啲唔敢睇

唱咩歌詞
錯既喂...

觀眾真係比$入場?

係咪黑鮑係潮語,所以唱女校男生

bella17歲

仲握手 尷到

好掛住子華

成件事

唱咸濕版la

被擺上枱 好慘

以前冇咩點睇學是學非

等我嚟照顧bella下半生

唉，唔好咁玩人啦

放下心頭大石

九展 根本一車車大陸人免費睇

Ben Sir以後點係文學界露面

ben sir 悶 show

有睇 skip佢個part

美恩其實幾正

本身ok, 但呢個show真係窄窄地

HK$480

畀d襯家笑鳩死佢

BEN心諗
又袋幾球 理撚得你